啲球星係大陸拍完廣告，咁就一世

哇哈哈

Ken

娃哈哈~

一副死老豆表情加埋冷漠講出對白真係支那先做得出

朗拿度個樣做乜鳩

朗拿度high 撚咗嘢？

全部變晒低能仔咁

變咗弱智仔

朗拿度真係好似顏福偉

睇黎可以代言白花油